［前機場職員話你知 x 勸世文] 驕 兵 必 敗

係咪星期一癱瘓成個機場 贏左場靚仗
所有人就set 高哂個standard 去全癱？
今日好多人話airline 同AA擺手足上台
岩！非常岩！
話你知airline係飛唔到嘅時候 最鐘意就係卸膊
缷落我地到係必然嘅事 而唔係100%純粹針對手足

1. 一日有人黎香港轉機 就好大機會照飛
星期一全癱係因為機管局未遇過呢啲大場面
想睇定啲所以先cancel flight
唔代表佢會下下有人係機場示威就cancel flight
香港每日都有好多轉機客 轉機唔洗行出禁區
而禁區係一個有限嘅空間
所以就算出面嘅人入唔到去
飛機都會照飛
所以
只係靠阻止需要係香港離開嘅旅客上機 係唔足以cancel flight 架
而且 今日各大airline 雖然係出面比人照做check in
但其實基本上已經放棄左呢班客 預左佢地上唔到機
比旅客照做check in 只係門面功夫
搏佢地自己搵到方法入黎 咁入到黎嘅人咪比佢上機囉 入唔到咪唔好上囉
大家明左呢點先

2. 全塞離港大堂 個責任會全spin 落示威者身上
冇錯 呢兩日係有好多受影響嘅旅客表示諒解同支持
但仲有好撚多人會覺得自己係受害者
我地今日直接係佢眼前阻佢飛
加上佢地已經delay左一日 唔會有咁多耐性
所以聽日開始會有國際輿論 係冇得避
唔好同佢地講去搵政府 搵AA 搵Airline
你地企係佢前面係最available嘅party
所以佢地自然都會將飛唔走嘅責任擺哂係示威者身上面

3. 盡量Spin走部分不合作運動帶黎嘅後果同責任去其他organization到
你要認你阻住人飛 必然會造成麻煩比人
呢個時候 卸得走嘅責任就盡缷
睇下今日各大airline 就缷膊缷得好靚啦
宣佈cancel flight 又比人照做online check in
令旅客覺得自己本身係有得上機 只係我地班仆街阻住佢先上唔到
仲有撤走晒check-in counter啲地勤
旅客就得返兩個選擇 一係搵示威者 二係AA
但示威者數目多過AA職員咁多
你話旅客會去搵邊個呢？
去到後尾 開始有人叫旅客去搵AA 開緊急通道
其實方向係啱㗎 但唔太可行
一黎AA 冇咁多人手帶
二黎排AA 條隊長到pk 仲要唔知排完有冇人幫
最後個責任都係去返手足身上面

4. 綜合第二同第三點 我覺得今日唔應該全塞機場 而係塞剩少少路比人入departure
咁做可以缷返落機場到
做唔切係佢地唔夠快手 咁責任就唔會完全落係示威者身上面
同時顯示到我地唔係咁專制

OR

做個醒目散水撚
前線約好時間突然一齊走 將個爛攤子留比AA 同airline自己攪
airline咁叻比得人check in 就要比埋人上機啦
到時上唔到機 班旅客又係禁區入面
你估佢地會屌邊個先
佢地去屌airline 屌AA 咪即係幫我地向機管局施壓囉
而且可以顯得示威者係游刃有餘
旅客入到離境大堂 唔係因為手足唔夠守防線
係因為我地比佢入去
而我地先係有話事權
下下攪到唔夠人先走
感覺上比較輸蝕

5. 最後想講下鬼

算啦 防唔哂
花心機upgrade 下自己心理身理狀態好過
唔好一味勇武 or 一味和理非
唔同嘅活動 地點 時間 都會需要唔同比例嘅勇武+和理非

利申 有份發夢

改標題post 多次

pishh

推

pishhh

10

9

8

幫你再推

有用

唔該手足

借個位

文宣道歉日，希望保護過家園的你地明白我們的困境。

借多個位

free to print :

7

6

5

4

3

2

1

唔好成日覺得 人哋體諒你 係必然嘅事
塞機場 塞地鐵 ，如果有人真係有急事 ，例如見家人最後一面，因為塞咗去唔倒，跟住俾傳媒大事報道，咁就恨錯難翻！

凡事留一線 日後先有路
塞咩都留路 人人皆讚好

雖然有好多野令到大家好嬲
但係唔使次次都覺得係人生最後一鋪

我覺得如果再完全倒塞機場，就有負所有體諒過呢個運動嘅乘客
加上而家擺明set個局，明知山有虎偏向虎山行，咁真係明智咩？
政府點解乜嘢都唔做啊？因為多做多錯唔做唔錯
只要示威人士一做錯，就永無翻身！

凡事留一線 日後先有路
岩

今日睇返琴日就擺明係set個局比你踩

pish

我地要upgrade 到留意到自己係局入面

和你飛就ok

停你飛就88 唔會再入黎

可唔可以係中間
我覺得要留小小路比人

有用幫推

推 721 811

好人一生平安

推

關訴機場禁制令反思

你睇清楚個post 未
我依家講緊點卸膊同留位走盞

push

警世文呀

推返上熱門先

但我係P 唔知推唔推得郁

做個醒目散水撚
前線約好時間突然一齊走 將個爛攤子留比AA 同airline自己攪
airline咁叻比得人check in 就要比埋人上機啦
到時上唔到機 班旅客又係禁區入面
你估佢地會屌邊個先
佢地去屌airline 屌AA 咪即係幫我地向機管局施壓囉

今日唔應該全塞機場 而係塞剩少少路比人入departure
咁做可以缷返落機場到
做唔切係佢地唔夠快手 咁責任就唔會完全落係示威者身上面
同時顯示到我地唔係咁專制

"無國家照顧你地香港 你地一早食左屎啦"
confirm 5毛
幫推post 唔該哂！

真係突破盲腸呀

818

出咗個post無人理 係咪cancel即時睇

和你飛有用工具

唔知幾多人會聽，幫你推

Push

hello

幫手推

最尾嗰點好緊要呀！
捉鬼完全係side track

真係唔會聽架 好肯定咁同你講當時有人講過留返條路仔俾佢地行仲好 俾人屌到開花 亦都有人話諗定個時間散水 就有幾條友超撚晒鋼「走乜撚嘢 和理非就返歸」之類既說話 之後叫人留通頂

同埋前線真係好易被人煽動 依個係事實

捉唔捉鬼 可以傾下
但唔可以focus 哂去捉鬼
因為根本冇有效方法捉到鬼
有時反而攪到自己手足
內心強大夠堅定先防到鬼

我都講過 雖然都係冇人聽
咁我又冇比人指住鬧
和理非想講相反意見個時都要比啲技巧去講
盡量安撫激動手足嘅情緒之餘再說服佢地

咁我都唔係和理非黎 但係見依度人少少真係好想講 有時同部份勇武/前線手足溝通真係有啲泄氣 屌我都同你地企咗係隔離一段時間(好似琴日咁其實我都有份塞到10點幾) 但係佢地仲係覺得只有自己係大晒咁 唉

其實我都係半和半勇
有份一齊塞到最後
有啲人真係好大聲 所以比佢地主導左都冇計
盡講
但唔可以割

Pishh

Pishhh

818
咁多人俾左好意見，係要聽下既

前地勤 多過萬三 唔好問邊間公司啦

將矛頭指向AA
我地第1次做，唔完美，但可接受，可改善

有用
但highlight重點
好過highlight標題

推 AA琴晚好古惑

置頂

airline 都唔可以放過
全部老狐狸黎 最叻卸膊
年中咁多delay 咁多flight can
點會唔識拆

第一次出長文

如果我地冇塞晒，放條路比佢地行，咁樣d機都唔會cancel，唔會令AA付出成本
咁我地既行動係咪冇用？

黑 警 機 場 拔 槍 指 嚇 示 威 者 ！ 同 你 逐 格 睇 暨 聽 日 文 宣 方 向

有冇方法令旅客屌AA 同 Airline 而唔係我地？
我諗緊如果我地塞機場，令佢運作唔到，其實點都會搞到旅客，除非我地搞貨運

推上熱門

我地仲未輸，兩個成功既籌碼名為希望與堅持

721

我明你意思
要知一日仲有transit 客 機都係cancel 唔到架
但我地已經令佢delay
係機場入面 準時飛係超級好重要
我地琴日行動唔係冇用
delay已經好大件事 足夠make 到noise
塞哂唔係冇用 但塞哂又可以塞幾耐
重點係唔夠人可以長時間塞死
所以最後點都會因為唔夠手足幫手塞
旅客就衝過防線再入去

啫係好似分手咁
你明知對方已經唔愛你 拖落去都係分手
咁不如自己講分手先
睇落攞返尾彩

我地阻止唔到啲人飛黎香港轉機架嘛
除非衝入禁區 / 狗清場 / or 其他緊急情況
否則飛機都係會照飛黎香港

琴日係塞到好耐，其間有幾個強行入到去
問題係我地要淨係delay就夠？delay左會令佢之後d機cancel?
如果淨係delay 我地大可以唔塞死，流番條小路比旅客慢慢行

慢慢送佢地入禁區
根據過往經驗
大部分人屌鬼唔係睇對像睇身份
而係睇佢咁岩見到邊個

做個醒目散水撚咪又係畀人屌

不完美 可改善

盡量inform其他人
係inform 唔好逼

有道理

道歉係我哋有改善空間
道歉係處理關公

打大佬啦各位 大佬放鬼出關公呀
不割但要智取捉鬼打關公
捉到鬼selfie求放朋友圈 多謝參與

唔好再浪費時間捉鬼，鬼根本一路都有，捉唔曬，我哋唯一可以做的係提醒自己保持冷靜，唔好受到隔離嘅人挑釁，見到唔對路就撳停佢

慢慢送旅客入禁區，機管局個成本大唔大？
有冇成效

推，捉呢d 公安鬼 記者鬼無用

好多人以為贏緊
加上連罷兩日都有啲難
散水要散得有道理 唔係盲目散水囉
我底線係 至少make到noise
講真
早左散水 同 留守
邊樣損失大啲
in terms of 被拉人數同受傷事件

agree 問題係捉黎冇用

其實琴日既noise應該好大，d旅客好燥底

sor 講錯
應該係一次過放哂啲人入去
咁AA 要即時調動大量人手
呢個係第一個麻煩
二黎
班客過左immi 就會衝去各個閘口
實有人會趕唔切上機而miss flight
但佢人已經係入面
變相airline 同AA 都要搵人處理

721 811

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

快閃會好啲
咁predictable 會比政府諗到方法阻止

幫推

我覺得咁樣做機管局係好低成本，佢只係要分人手黎處理，反而旅客可能會最大損失，佢地趕唔切上機，佢地係入面當然會屌職員，但係AA冇付出成本

下次塞到臨飛前15分鐘，再慢慢放人入去。
嗱，路就通左嘅，係AA搞唔切登機姐。
就算AA決定等齊人飛，都delay到2047啦

咁係出面塞死 同係入面上唔到機
旅客捐失有差別咩？
但係出面塞死 係我地手足食哂
airline 同AA 係同一條船
airline 有事AA 都唔會好過得去邊

推
行動方向需要調整，有意見先會有進步

更重要係呢場運動並唔會因為政府鎮壓而失敗，
但會因為大家互相猜忌而自行解體
捉鬼風氣必須正視，否則死路一條

15分鐘又太短
dep time前10分鐘已經close gate
唔好比機會班客出返黎

姐係我地將目標變成delay，而唔係停飛？
其實delay應該會將旅客既不滿降低好多，至少佢地都上到機

agree

手足幫手推上熱門

因為AA一定唔會cancel 或者 cancel唔到
所以我地既目標應該係delay 而唔係停機

可以咁講
係機場flight cancel 同 delay 都一樣咁重要
但delay 會唔會降低不滿就唔敢講
我諗都係差唔多
因為有啲人delay 都可能arrange唔到班機
要離開禁區等

推
721 811

flight cancel 係最後手段

thx

811

捉到共狗又唔想就咁放走，
用幽默手法嘲諷羞辱就夠，
貼住「平反六四」罰坐，
破壞證件、報名參軍之類，
顯得有文化又收威嚇之用。

懲罰並唔一定要流血，
有時只需要取其象徵意義。
檯底點懲治黑警都無所謂，
但檯面一定要好好睇睇。

【反省與建議】「俘虜」處置提案

等睇你畀人屌散水撚

i dont fucking care

就算比手足屌我散水撚 都一定唔割

祇是暫停 check in ， 不是取消航班停飛。
機場，仍然正常升降。

一個國際機場如果就噉離境大堂畀你封閉就癱瘓, 少年，你實在太天真喇！

所以應該轉成delay
嚴重既delay同cancel 我估成效差唔多
cancel完 啲貨遲十幾個鐘 第日一樣會運走
delay完 啲貨遲幾個鐘運走
我地既目標係機管局賠錢 delay就要賠

cancel既權係AA到
但係delay權由我地話事

我地係出面攪事
最理想係整到佢cancel
但至少要整到delay
但是但做到其中一樣都夠皮

岩啊 我大約明少少點運作，下次去機場會同啲手足講下，連登開極啲po都冇人理
所以想推絲打個po上熱門

我試過現場講 但唔夠大聲
巴打靠你啦

琴日係到?

yes

我夜晚係T1北果邊

btw 班機delay左 賠錢係airline定AA賠?

airline, 但未必間間airline 都會賠
冇standard policy

咁咪變左達唔到目的令AA賠錢? 姐係政府既成本冇增加? 佢唔會損入肉黎回應我地訴求

airline賠完錢 又賠得多又密嘅時候 自然會嘈AA
我地都係想有人幫我地嘈政府啫

盡力做 暫時冇其他辦法

唔好意思阻阻你 求求大家幫幫手
緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

同意

其實有時好聲好氣講左有人都係唔聽的話
係咪等於我地就要附和呢？
你知道留番條路/諗定幾點散水係啱既
咁咪照去做囉，照約個時間走人囉
一定會有一班理性d顧大局d既人幫你
最重要係你知邊樣對結果最好呀嘛
而唔係坐係到被動附和佢地
衝動d既人見到有咁多人想做另一樣野
自然會有顧慮/反思
衝動既人係有要注意既地方
但係其他人都有責任去幫佢地/用最可行既方法減少個影響

想講有時好聲好氣講左有人都係唔聽的話
係咪等於我地就要附和呢？
你知道留番條路/諗定幾點散水係啱既
咁咪照去做囉，照約個時間走人囉
一定會有一班理性d顧大局d既人幫你
最重要係你知邊樣對結果最好呀嘛
而唔係坐係到被動附和佢地
衝動d既人見到有咁多人想做另一樣野
自然會有顧慮/反思
衝動既人係有要注意既地方
但係其他人都有責任去幫佢地/用最可行既方法減少個影響
你見到有班前線失控圍人打人
或者見到疑似鬼咁阻first aid阻記者講埋d煽動情緒既說話
點解剩係企係到睇戲？
點解唔係搵下身邊既人合作去令手足冷靜番先？
點解唔係幫手阻止呢件事發生？
我地係一條船，唔該唔好做花生友

我有搵過人幫手架 你覺得我係想做花生友咩

我係其中一位12號Cancel Flight 既旅客，同時都係前機場職員。
香港機場無論咩事都會開放，12號風球都照serve旅客
其實我無怪到示威者身上，加上arrival 係有留小路俾旅客走，拎行李只需要小心拖行李車行去巴士站就得~
因為我清楚知道香港情況有幾嚴重
有航空會出email 通知旅客，但online check in會繼續運作
呢方面係航空公司問題
但我認為有旅客真係會嬲 或 割席，所以要向旅客SAY SORRY
佢地吾體諒都無辦法，吾係人人都可以理解
呢刻只需要集氣大家齊上齊落，需要改善既地方改，有集會盡量出去。

pppppppppppppp

lm

推唔郁都照推

時代革命第二波--經濟上打敗親共財團

真香港人在2019年6月開始的大時代付出了大量傷痛、血汗和生命代價，令自由世界的人民領略到真香港人對抗中共港共的不公義的無比勇敢與極高智慧，全世界都肯定真香港人是最偉大的民族之一。中共的卑劣手段及與民為敵惡魔本性令真香港人更堅定雙普選及民族自決才是未來的出路。

因此我們應該進入下一波時代革命：在經濟上趕走親共財團與用貪腐養大的中聯辦（至少要他們減血九成），這些官商勾結財團是會牢牢掌握佢地嘅不公義制度。我們應該建立抗共經濟，區別於親共財團，我們要通過與歐美的聯繫說服歐美（包括香港人權法等等方式）制裁香港的親共財團的出口及其他經濟活動，同時保持讓真香港人的抗共經濟保持免稅、免制裁優惠。

我們絕對可以在這個全球經濟轉型時創造奇蹟，理由如下：

1.香港人的經濟活力、專業精神、全球網絡非常適合industry 4.0及因中美貿易戰需重建的供應鏈，我們可以建立flexible workshop同技術為本製造靈活的訂單；

2. 香港在90年代有大量的工業技術人才，我們可以利用網絡聯繫重啟他們的技術talent (例如在連登中發表「職得做xxx的入黎」，我們可以製造出比淘寶優質的產品，真香港人現正開始大量參與使用及研發人工智能可以擴展我們的生產能力千倍或萬倍，因此我們可以製造出與淘寶一樣versatile 豐富多彩的產品系列

3. 有足夠的香港及海外資金願意投資香港的抗共經濟，尤其是建立的人網絡為產品增值，industry 4.0的產品可以由全球供應鏈合作而成，真香港人正是適合在其中扮演agents；

4. 抗共經濟可以在香港本土迅速成長，我們可以借助文宣的經驗說服香港人大量購買使用抗共經濟的產品；

5.可以考慮用非牟利捐款形式開始智囊及商會，團結越多人越成功，協調logistics 也是真香港人能夠做得最好的。商會也要分辨是否有親中商人混入真香港人經濟圈；

6.真香港人投入新經濟一定會得到全世界的支持，因為industry 4.0正是需要真香港人的特質作為領頭羊，而不是中共貪腐結構下的工業人。不可否認，中國的industry 4.0是相當領先，但他們搞的并非歐美期望的將部分workshop留在歐美(global players,regional segmentation)，真香港人就可以做得到

7. 要達到經濟獨立并最終令中共給予真香港人雙普選，我們仍然要間中用抗爭用選票打低親中建制，但請真香港人be water，盡量不要流血或被捕。

本人上述建議只是拋磚引玉，請更多專家們為抗共自主經濟出謀劃策。

光復香港時代革命